我朋友係別天神入面做嘅前線手足，有啲嘢想同大家講

我朋友係別天神度做。成日係度同我呻別天神其實唔係我地諗得咁黃,只係員工黃老闆係藍。當初推出學生餐原因係因為生意慘淡，咁岩食正六月遊行條水就順勢扮黃賺錢。但我朋友以為老闆係真心黃，所以整埋連儂牆係鋪頭生意好到不得了，連食支煙既時間都無。但其實公司骨子裡藍到不得了“我朋友遊行開花都會出去，三罷都會罷工。佢以為老闆係同路人會支持手足，直到最近出去嗰陣俾狗咬親休息左幾日，出糧果時佢老細同佢講因為請左假所以扣三千勤工再加二日冇翻工扣多兩日人工，由萬七蚊糧扣撚到得翻萬頭，仲話抗爭唔係唔返工既理由但返工做就做到仆街，有生意都係因為呢位手足諗計出黎救公司咁對手足既咩？就算你話唔返工所以無糧出咁賺埋咁多有冇做過咩幫手足既事？賺咁撚多錢一蚊都冇俾過出黎!？整撚埋啲食拉麵送生理鹽水係度扮撚晒嘢!!我fd頭盔都爆撚左3個，個老闆一個仙都冇出過，12月8號佢出去行街連tg mask頭盔都冇問我可唔可以俾個set佢，要搵我求救我屌你老母黃店？睇清呢間鋪啦！你地知唔知你地去排其實係幫緊佢個仆街老細消費緊手足，最撚on9嘅係我個fd竟然叫我唔好爆佢老細啲仆街嘢，我即刻屌撚柒佢：你而家出去係爭取緊啲咩，你而家竟然驚你個仆街老細，佢炒鳩你仲有大把人請你!btw,我連工都幫佢搵撚定。幫手推撚爆佢

WTF?

講起別天神果啲贈品好似社會主義街站（唔記得係咪呢個名）派果啲
又係卡套同濕紙巾

扮黃可以
但唔該對員工同客人都有番黃既實際行動

你咁爆個老細咪知你個friend係邊個

保持兩秒距離

但諗返別天神除左學生餐之外
真係一蚊都無比過手足

我連工都幫佢搵撚埋架啦，呢啲仆街係度消費手足仲打佢工係咪on9

咁佢有冇挂文宣或者pepe等？
冇就衹能算中立！

緊係驚老細篤灰多過無左份工啦
屌你自己內文講過咩

推